擬似爆炸品

蘋果日報【11:35】2019年07月26
軍火專家經調查後，證實背包並無爆炸品，屬一場誤會，收隊離場

中環下亞厘畢道18號律政中心中座對開公眾電話亭，今早9時47分，有途人發現電話亭內有一個背包及一支水，感到可疑於是報警，警員接報到場調查後，懷疑背包內藏有爆炸品，於是通知爆炸品處理課（EOD）到場。現場一段馬路被全線封閉，爆炸品處理課專家出動拆彈機械人處理懷疑爆炸品，現場氣氛緊張。

經調查後，軍火專家證實背包並無爆炸品，屬一場誤會，收隊離場，現場道路亦解封。警員搜查背包後聯絡上姓黃（40歲）物主返回現場調查，證實背包為黃一時大意遺下，黃隨後拿回背包後離開現場。

真係好！衹是虛驚一場，天佑香港！！

我無嘢講